屌你老味推唔郁個閘

本身係紅磡出閘個陣出得郁
入閘試第二部機 但唔成功
隻手仲要痛到仆街

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唯有跳閘

有啲機得 有啲唔得
你係咪推緊同一部？

唔係同一部
得個部係D出口近poly 正閘
唔得個部都係同一個出口 不過係側邊閘